建議哈FUCK牛律劍橋等頂級大學.,為中國人開設以下全新大學學位

建議哈FUCK牛律劍橋等頂級大學限制中國愛國特工選科權,特別係科學電腦等涉及頂尖科技同技術既科目, 而係另外開設以下兩全新學位予呢班已經入左共青團既愛國特工

普世價值科:
以洗腦方式洗撚到佢地極到痛恨獨裁國家
入學面試唔屌到共產黨同各獨裁國家仆街唔撚洗指意入讀到
大學報告係深入研究中國民主,自由,人權狀況,只要唔講真相就必定FAIL畢唔到業
變相利用敵對特工幫你定期收集敵對國家內部情報,又有錢收,又有免費特工用,一石二鳥也

調理農務科:
大家都知道中國人係蔩種人之中最劣等, 文明程度仲低撚過未開化黑人
對地球有破壞, 無建設, 成日想擴張中國獨裁版圖,統一全世界, 唯一貢獻係做國際黑社會借錢收息追債迫到d窮國入絕路,繼而再侵食該國,變成中國版圖
為左要令中國人學識如何對地球作出0.00001%貢獻, 開設調理農務科教下d中國人種下花花草草,地球綠色地區版圖擴張就靠呢班調理農務科中國大學生鳥